條女晨早plan撚好曬啦

而且上得連登都係鳩hea搵娛樂, 突然間有條友話想死你估D response 會係真心想佢死咩

見你為自己 spin足幾日，真心替你可憐

spin你老母閪啊

得啦得啦 知啦

禾俾人屈架 冇人幫禾抱不平真係冇陰公

知道了，你無錯。頭七好快到，你慢慢同她講

吾巧牙
大家吾系甘熟
最多燒多個賓妹過你嘆啦

聽聞屯門重案組已經查緊

我返一返上面避下風頭
呢度D手足你幫我睇住